# Thực hành tạo sử dụng công cụ quản lý database
## Trong bài này, cụ thể tôi sẽ sử dụng công cụ SQL Server:
- Tạo cơ sở dữ liệu quản lý điểm: QUANLYDIEM
- Export cơ sở dữ liệu QuanLyDiem
- Tạo cơ sở dữ liệu theo mẫu Diagram